我認為，並不是每個孩子都可以委託閱讀他們的家庭作業或委託記憶他們的乘法表。 我讓你厭煩了嗎? (第225集重播)Stephen J. Dubner | 2021年2月25日|魔鬼經濟學 
 該州共和黨管理委員會週二深夜投票決定在遍佈校園的停車場舉行大會，數千名代表坐在自己的車裡，候選人的演講可能通過汽車收音機播放。 利伯緹大學驚訝於弗吉尼亞州共和黨計劃在校園舉行汽車大會，勞拉·沃茲拉，2021年2月24日 
 在我看來，這清楚地反映出，這些代表事先與候選人或其他人進行了溝通。 政治報道:特別選舉即將到來|安德魯·濟慈| 2021年2月13日|聖地亞哥之聲 
 我拿到了代表名單，打了電話，但很多人不接也不回我的電話。 政治報道:特別選舉即將到來|安德魯·濟慈| 2021年2月13日|聖地亞哥之聲 
 當安納波利斯的代表們在全州範圍內討論更廣泛的改革時，一項整改紀律實踐的地方法案被擱置。 在馬里蘭州最大的郊區，一項雄心勃勃的警察改革面臨路障麗貝卡·譚，丹·莫爾斯，華盛頓郵報，2021年2月4日 
 “歡迎，歡迎來到布魯克林，”參議員在每位代表走下巴士時唱道。 恐龍獵人在布魯克林夢想著潮人的DNC |大衛·弗雷德蘭德| 2014年8月12日|每日野獸 
 “堅定派”希望在大會上一擁而上，對代表人數發起挑戰。 共和黨最後的身份危機重塑了美國政治|Michael Wolraich | 2014年7月24日|DAILY BEAST 
 肖站在隊伍旁邊，用一分鐘的時間與每位代表握手並打招呼。 愛荷華州共和黨大會的怪誕世界|本·雅各布斯| 2014年6月23日|每日野獸 
 在蘇聯政權下，人們更喜歡把權力和決策權委派給他人——例如斯大林。 走進“獨立廣場”:謝爾蓋·洛茲尼察談他的烏克蘭起義文件和普京的“法西斯”政權|理查德·波頓| 2014年5月24日|每日野獸 
 弗吉尼亞州代表芭芭拉·科姆斯多克是共和黨人。 2014年4月17日，《每日野獸》 
 一名代表說，他發現他的病房裡整整三分之一的人自稱是基督徒。 61年男孩|查爾斯·卡爾頓·科芬。 
 基督教委員會的一名代表坐下來為他寫了一封信給他的妻子，由一面休戰旗寄出。 61年男孩|查爾斯·卡爾頓·科芬。 
 最高代表被巧妙地要求遵守秩序; 他反抗了，但當受到警衛官的威脅時，他在嘲笑中平靜了下來。 《印第安納州紀事報》梅雷迪思·尼克爾森 
 來自馬裡恩的代表，就像來自普拉斯基的神秘人一樣，是一個陌生的州大會。 《印第安納州紀事報》梅雷迪思·尼克爾森 
 第二天早上，被驅逐的代表乘船前往倫敦，但很快就去了巴黎，在那裡他幫助組建激進組織。 克魯泡特金同志維克多·羅賓遜